有冇人仲記得呢位媽媽？

願香港所有前線嘅媽媽
都可以等到仔女返屋企飲湯。

今日係有活動㗎！同我推！

🚨 #活動資訊 🚨
12/3(星期四)將會舉行多區聯合放映會x香城online《抗暴之年》放映會

當中大西北亦會於五個地點進行
活動開始時間:1930(屯門卓爾廣場除外)
活動地點:
天水圍天瑞羅馬廣場
天頌羅馬廣場
天耀露天劇場
元朗何已完公園
屯門卓爾廣場(🚨2000開始🚨)

希望各位大西北牛牛踴躍參加放映會‼️‼️

另外預測12號晩於大西北亦都會比較重狗 所以亦都希望大家可以踴躍報哨🥳
元朗牛哨兵
天水圍哨站
屯門安全哨兵

推

關注一下

警務人員子女關注組

Push